究竟今年年頭，有冇一個玄學家曾經批中香港流年局勢會因為反送中而咁動盪？

如果咁大鑊都批唔中
已經證明所有玄學家都係鳩噏

好似農曆新年求簽話香港運勢極凶險？
白粉報紅色勁大字a1

新年解籤佬幾準 立法會有衝突都批中